AKB48本家討論區#27 AKB48紅白歌唱合戰

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到27,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以第二三四個mb都係老婆/女朋友
9.Mary,平仔,水野,牙蘭,莉紗緒真人好MK
10.世界仔唔去睇奈奈solocon罪該萬死
11.呢度好多日文達人扮新手話唔識
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&大米團&柏木黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每月更新)
14.留意到好多單推會然成日貼其他mb但又話無推,只係以前一直留意開或支持好女仔
15.我地本家啲咩最後希望最後武器最後覺醒多到數唔哂

一切既知識:

其他諗到再加

LM

紅組MV
白組MC

奈奈

田口寶寶

我屌，atc lag到仆街，成日黑屏

騰訊問題

番工,求講發生咩事

唱百花首歌 但點解冇班女圍住佢

營運無安排班女同台

究竟而家係咪2018年 連轉播少少野都咁樣

:姬

中指g

好撚難聽

nao

你奈奈又走過黎stu唱

紅組中出了叛徒

白裡透紅你識條春

萌夏!!!

矢作萌夏C 2019年其中一張單曲係100%既波

係咪on9，d歌改到慢到 聽到我就訓著

台下應該就快訓著

本家贏

紅係唱得好好多

可唔可以搞個身材總選舉

紅組が117人、白組が57人
審査発表
映画館：紅組 30-14 白組
客席：紅組 1297-644 白組

紅組 6票、白組 3票で、紅組が優勝

有冇咁撚準全部都二比一

咁其他人可以收皮先
一定係我本家萌夏屌打全場

本家終於有人力爭候補一位

不嬲都有茂木姐姐係度
分團冇得鬥

要搵波控分析下

鄭子誠

頭10得返柏木喺度了

最唔怕青黃不接嚟講真係我地本家
人才頂盛

[img]
[/img]
痴撚線點解可以咁QQ

我女人真係好完美

要左

有上西妹

上西妹如果靚女d，就perfect了

唔靚女咩？🤔你應該都正家wo

真 邪骨係女都話正

我偏向於鐘意妹系，可愛type既，即係miru雖然21歲，但我會覺得幾qq咁
上西就比唔到我呢種feel

#Twitter #柏木由紀
#AKB48紅白対抗歌合戦
矢作萌夏ちゃんにご指名いただき！笑
「夜風の仕業」をデュエット🎤☺️
いっしょに歌いやすくて、萌夏の素敵な声に聴き惚れながら、楽しく歌わせていただきました！将来が楽しみすぎる😊💕

岩岩聽左，柏木穩定發揮好好聽，但轉萌夏唱都無突然差好多，係幾掂

阿妹係變態

薮下楓＞薮下姐
矢作妹>矢作姐

我最鍾意嘅女人lm

我屌真係好撚mk呀....

咁樣係妹系?

呢個係特別系 我夢莉都係

好想做中間

頂慘到爆,居然同邪骨一樣taste

馬 爻 口 吾 至 刂

有 bug9+禾珠金手指 想輸都難

攪少陣我奈奈同我夢莉啦

左@我 右@會然平手友梨奈

上西妹真人好qq好牙妺feel

呢句真

真係好屈

把聲好特別，好通透，一聽就認到係禾miyumiyu

關唔關你隻Bug9事

咁似動畫人物聲既 佢想做聲優？

佢想做我老婆

差一個字就完美

淨係呢四句都已經作咗我成個鐘
有第五句就要作埋六七八先啱格式
自問無咁好文采

已經做得好好架啦
有無咩方法可以交到比佢睇

寫信去劇場之類囉
不過俾佢睇應該都睇唔明你做緊乜

做翻譯囉，以前唐伯虎點秋香套戲啲對聯字幕翻譯都係AA&BB&CC&DD咋麻

然後佢心諗:「你個毒撚喺度做乜鳩」

佢應該會咁樣望住你同你份野：

之後唔再同你講野

真係好靚

巴打你既劵係咪可以退...

寫詩又唔用返右至左豎排
日文都係咁寫

我無諗住退啊 打算留到3月或者5月
但好似未有消息

我有諗過 但咁樣好似仲難發現

但其他人既劵係咪退唔到

無架啦 無計

巴打好有心

歲月 難得沉默
秋風 厭倦漂泊
有以賴著不走 坐在床頭 捨不得我

自己玩嚟開心下啫 其實無乜意義

啱晒你地

我肥婆真係好正

似雞蛋即係肥

027把口真係好抵死 做女朋友一定好正

正

咁巴打去唔去到呢個？

未知喎 到時如果行到路嘅話應該係得嘅
但我諗應該唔會專登去追一個EVENT就返嚟
(不過J-LEAGUE都有佢哋又真係幾犀利)

咦原來係羽毛球聯賽
我仲以為咁犀利玩到去足球J-LEAGUE

咁講足球J-LEAGUE其實都唔少48 去玩既

磯佳奈江之前好似開SHOWROOM的波 超勁
同埋我知MAKO都有講波

YNN有集佢去學的波學完的到幾十下

係勁到癲 之前有踢波個陣都的唔到咁多下 iso好好波

究竟可以染多幾多次頭同仲可以染咩色

我都睇左做足球
呢個三人組好似都去過好多活動，三年幾前黎香港都係佢地三個

唔好講8坑 嗰陣連AKB坑都未入

上次去握まりあ果陣，栞様問我三年幾前有無去佢地係香港個活動

我：

完全唔知有咁既事

我有去 個陣其實都唔識佢地 但飯就飯左 臨走清水同我揮手講多謝 其實都對佢幾有好感 但之後到家下都未抽過佢

美食展覽

呢度咁多資深飯

我第一次去握已經係好衝擊既體驗
握住まりあ隻手，但係聽住栞様講野
都唔知點應，同埋應邊個好

巴打一定好靚仔，d囡爭住同你傾計

好想守護美音

肥宅一個

唔通就係因為咁，まりあ之後就鹽我

呢到個個都話自己點毒點宅 出到黎咪又mk靚仔 我唔會再信你地家啦

之前就係比你地呃左

估唔到你連自己都唔相信
又要自己呃自己

咁我真係肥矮柒毒嘛

telegram無啦啦比人ban9左ac，有無手足知點搞

貼gay圖?

可能收埋太多萌夏波圖

你的樣子如何

靚

以下圖片非常嘔心,敬請留意

希望連登會員mirumiru，盡早誠實面對自己既內心

全世界最誠實既袁木都瓜老襯
而家我就排第一

其實你係推我

呢個事實？

見你成日貼我

依d叫 傲嬌,好似係

叫咗你唔好成日上啲call g谷㗎啦

彩佳B

唔係

幾廿歲仲扮後生唔嘔心?!

嘔心到我想執返佢幾十劑

都係加左5-6個姐，咁都要ban

廿幾碎啫

我第一次亦係唯一一次握清水嗰陣佢前一晚病到失聲
但佢病病地個樣好靚

KP巴面前
真係冇人會敢認誠實第一啦

頂，冇miyu 連奈奈都冇

咩名單黎

12月24全握

G谷一個都嫌多

嗚呀，這些機會.....

冇高朱，諗緊個日唔去了

巴打真係好有心
可以印出黎，下年生誕祭果陣交比委員轉交比佢？

睇黎你都唔需要全握劵

愛 無限次 無限試 無限錯 你才是我想要的負荷

試過好多，最鍾意都係水野愛理

好正

一齊去未！

下年佢仲喺度嘅話可以嘅

迫到右下角條女冇得企

又除

聖誕妹

[url]
[/url]
嘩...呢個po串撚到

型撚到

LIHKG 討論區正式成立 🎊 新世代，新平台，新開始

影到佢好多肉

自

我覺得冇講錯喎
果班人影衰香港人

我一入去就見到樓主俾我block左

甘多銀紙
幣少定係大賭李嘉誠

下面白紙黎 呃我唔到既

當呢度300萬日元，已經可以為禾珠提供接近3000票

第一眼以為係ske個小火田黎

低炒肥到

比起之前好似瘦左好多喎

會既會既

好想奶佢加拿大呀

禾萌夏黨強大鳥!!!

覺唔覺叫親 Moeka 都係靚女黎?

係唔係on9架
同一個封面貼三次

全部都忽然飯嚟

呢兩日唔見Mary係咪又飛左?

有少少肉地先最正
你啪開骨唔識食

無飛返嚟香港

你係咪想得罪我地萌夏黨？

你睇清楚第一張係邊個貼先

我果時貼緊白間J圖, 再貼萌夏, 所以見唔到有人貼
sor 囉!

重要嘢貼3次

船團四大天王

你現在聚腳在本家討論區...

我女人靚好多

三個字：左神右仙
講完

lonely christmas

講緊依度D會然

美音比你地，其他3件禾

即刻買左

OK DEAL!!

YuiYui さあ 常識は
YuiYui さあ 忘れて頂戴
YuiYui さあ 今日だけは
YuiYui さあ 独り占めさせて

好想做yui既teacher

其實我係佢未入時就睇.. 但反而家下咁多人睇個熱情又少左

你返去搵你熊啦

你返去搵你中井rika啦

咁雖然我好專一 但都需要比返d空間大家既

見一個屌一個

完美嘅女人

本家死忠想入返tg谷，有無link

確係完美

柏木=陳年佳釀

柏木我嘅

又關你事

自貼先

睇我個款都知我真idol飯啦

Mary話太毒唔比入

你解返啦咩

好明顯係開新ac 解左我仲使咩問link

唔怪得佢踢咗我

同岡田奈奈比 邊個完美啲？

警告你地立即入去睇奈奈！！

奈勾嘅嘢你問番世界仔

oh 原來福田id 係 mary funson

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の発のIDをあなたに同じ事を変更します。

笑左,柏木唔係唔好,但要同我完美既奈奈比就

我美紅好勁 不過佢d對手仲勁 仲有虎牙上去

睇唔到段片tim
#ものまねグランプリ仲做緊

喂喂喂，我地奈奈黨要謙虛d

柏木又係你奈奈又係你,神鬼認證

有廁客！

唔識日文，淨係明: 少年乜若乜本當乜多人乜投稿乜私乜發ID乜同乜事乜變更乜乜乜

岩,雖然我奈奈真係好完美

邪骨又bug9又船9
難怪佢一時柏木一時奈奈

本家#4
隔離團#1
苦呀西

你咁樣屈2個本家人 人地part time渣

都唔知你做乜

你好似講漏咗HKT

我又想入得唔得

正常，2019年都就到，仲邊有人睇48 ，out喇，係都睇46啦

如大家對46有什麼問題，歡迎PM禾

開飛屎卜

Pm咗然後冇理到我

多謝大佬

禾桜

左邊咁可愛既 咩名

つぐつぐつぐつぐうううう

公平咩，我都想聖誕有女喂食野

[慎入]wic向mb訓話嘅片段，係twitter畀人惡搞。
[

奈奈真係好Q好完美 我都想俾奈奈餵

想做馬

係秦國行兩步就有一個BNK廣告
行下街又聽到啲人講緊BNK

真係紅到咁

上次Music入到圈，我果陣先知原來BNK紅到咁

佢地團結allin 反而之前成班台仔話allin馬嘉伶就

我買飛去睇啦，買飛去睇啦
求你唔好鹽我啦

台仔都係得個講字

我都拎左原本投我自己既一半資源走去投佢，希望推佢入圈

唔洗錢去聽下咪支持囉 台仔精神上allin

係咪都有生寫的?

而家先買?仲買唔買到前排

有呀有呀，仲要分A B 版生寫

同埋下星期準備開售，但好似到宜家都未話邊度可以訂

我見堆VIP Area 飛仲未賣完....

我記得之前清水做主役嗰陣S席極速賣曬

我見好似最後一日，即係握手會果日既S賣完，其他都好似仲有得買

S席應該唔係好多？

呢個係男團定女團？

孖叉lin啲定位太尷尬
在於台狗立場 既然睇日團點解要睇翻自己台妹 台灣大把索過佢又淫過佢
在於日本仔立場 本身係有啲排外情緒 唔會點睇台妹

所以 佢都係慘架啦唯有總選投下票支持下就算

男又得，女又得，都係咁完美既存在

我都唔知 一場幾十個呱

至少有台妹呢重身份，佢一定好過唔少洗腳先 加上佢又努力

根本就係男人

J家新團 king and prince 依家好紅

努力係努力 仲要係好努力果隻

但好可惜真係冇人睇到

奈奈令我諗起後街女孩

我地全部人都睇到

你唔好以為大家係miru黨，禾就唔dup你

咁後街女孩呢套真係變態好多

g

你參加左幾多個黨

無100都90個個到(未包括=love,地下女團及其他日本藝人與AV女優)

廁到呢

順路幫我買得唔得

今次真係唔撐你都唔得

我係上FB碌到睇到

隻揪

點解世上有個女仔咁可愛

公平咩

一皇六后

陪老細，姬上位了

機心女

坐正中，威過總監督

想像唔到有人會比清水鹽

我次數少作唔到準 不過我覺得清水啲對應應該稱唔上好?

我見有日本人都話佢反應比起其他人細好多

係我眼中，世界既女性分成兩類，一類叫岡田奈奈，另一類叫其他女性

行動支持

握多d女咪知邊d真係叫神對應
以前牙奈 禾日文講得屎佢又點都比到response我
又唔會成日要我諗哂講咩佢會自己帶話題
又望到實一實 手仔又捉到實一實
但識左臭下楓之後 佢連我4個幾月前握手9up過既一句野都記得
話唔定握多d又覺得人外有人

我都唔知...返到去諗過好多可能性
可能我樣衰
可能佢果日咁岩唔開心
可能我握住佢果陣比栞様搶走左話題，佢唔開心
可能佢好攰......

最後都覺得係自己問題

好想捉住條野，扯高佢再錫佢嘴仔

又到akbingo新年慣例，全團集合了
大家多多留意呢幾位可愛既女仔

臭雞露波G / 唔反佢住 / 杏兒G / BUG皇G / 46狗守屋G / 嘈亂巴閉G

變態佬

拿拿拿，ngt我只認同中指係值得反

又話人地老女人係度扮可愛好嘔心

咁我真係唔知；可能前幾年有定期探訪式出現，上次隔左大半年都記得我

聖菜b, 有以b

中指坐C

平時日日話中指雞好女仔
依家又話值得反

牙蘭今日講啲野真係好岩

又一個認知巨 仲要大半年都認得

我只是渣渣,只係當年8仔無人飯任洗任擦

岩岩迷上左乃木坂，有無乜野有關佢地的節目好介紹？？？

7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

唔好意思,我仲以為係姐妹團 當我無講過

加美山

2018年無咩人睇乃木坂了，你睇番組鐘意既mb 好多都畢哂
可以黎睇ngt48, stu48

48同46就好似玲奈同珠里奈,山本彩同美優紀咁

其實清水都真係唔洗排........所以先拎左幾張轉推過去

乃工事中
乃bingo
乃show

請多多G持3期好女仔

乜d船飯咁低汁架

好QQ

臨訓先引人打

點解IG開左追蹤但白間開live電話都冇彈野

你地睇黎都要道德重整

上年-今年年頭好多本家不人氣成員 我都次次握 唔係咁易認
2-3個月握1次

咩叫道德重整

我判美音kawaii d!

乃木坂既極限已經到左
2019係我地48既天下

法國咩女梳呢個頭 QQ分都即刻+30

你地太淫邪

新飯想問下做咩馬嘉伶呢排俾班台仔罵緊

你要開埋手機通知先得
不過有時都會miss

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

之前三週年剖白？

係咪呢單野啊?

咪攪我地白間

喂喂喂世界仔，你有無發覺，我地既口味接近一樣
奈奈夢莉白間由佳.......

點? 早抖啦你

你係女都啱 緊係人人都同你口味接近一樣㗎

禾陪mirub去訓 你自己打飛G

你見我有岩你既橫野/ bbq咩

咁惡毒既 祝你平安夜無人約

呢張圖第一眼就認到禾珠代表乜

もちろん

入得嗰個post都係隱性珠推

funson?

真步B
山根B

少年，你太年輕了。你以為AKB48 post真的有那麼多人在討論？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

著衫就唔洗貼喇唔該晒

本家POST得我一個本家死忠睇ALL NIGHT NIPPON

屌油雞都啱
你係咪廁得過份咗少少？

驗下眼好冇

比你講多次

奈奈自己都開po話好耐無上過team8bingo

真TO

係柒呀,屌你個閪!!

[url][/url]

奈奈變左H Game 主角

好似話基本都唔請top了，比d機會細既
新年呢d大時大節先會叫

救世珠就好似黑夜既螢火蟲，一樣咁耀眼

巴打啲gif好順 唔知點解我睇劇cap個啲好lag

吓,咁柏木高朱向井地呢啲

咁同佢地比
奈奈又真係細左D既

最大係萌夏

唔知有無珠呢

咁頭幾集一定會出場，撐下場面既

等kp巴repo

有預感會變成Ojuribingo

不過講真，分團咁難得有bingo，搞d賣萌/搞笑既有趣企劃咪ok，大家都開心
希望唔好似之前hktbingo咁，hkt飯可能睇得開心既，但吸引唔到圈外人
利申: 睇setobingo先做船9

睇你用咩software
我用Apowersoft Video Downloader入面build-in果個轉
呢個算係轉得比較順嘅一個

HKTBINGO睇到有少少悶

主因係真係冇人做熟肉 同埋啲內容唔係太有新鮮感
雖然我覺得佢搵34郎搭34娘做主持係識玩嘅

船bingo 好睇好多
hktbingo 睇左幾集頂唔順冇睇

btw 船果個 ufo女幾得意,但可惜唔紅

Hktbingo集集都有熟肉喎

不過我都覺有啲悶

我隻貓

我隻兔

有冇🐵?

miru大把食蕉相啦

著衫既......

期待NMBingo

睇白間 梅山 澀谷

成個ynn channel大把野睇

仲有 kawaiian 夕方 夜方 mogumogu 睇唔晒

再下期好大機會係吉本坂bingo

屌你老母，你隻bug9叛徒

棄暗投明

後面兩個 ？

頂
機會真係唔細

全部都第一次聽
b站研究緊,好似冇熟肉

絕大部分都係生
另外teppen radio 成日講咸野啱晒你地

你同珠巴渣，我最憎咸野
但生肉鬼明咩

唔再睇bug狗係好事黎

上面話著衫唔好貼上黎
生肉好難明 仲要好多大阪方言仲難明

睇囡就夠啦
使乜理明唔明

一定好撚好笑

我要睇女呀 唔係啲光頭佬同肥婆

貼比soda巴

咁鍾意吉本坂 過去搵涷經啦
有人肯同佢討論實好開心

Akb紅白想睇返係咪要等出碟後先有？

yes

有時可能電視台會播，就有souce

仆街,黎緊m記都玩走飲管,環保撚死全家啦,屌佢老母

我係くま推就唔撚忍啦
比人咁樣奚落

環保本來冇錯
但要平衡

走枝飲管就等於拯救左世界

希望班環保撚遲下會係海洋生物體內搵到張廁盤

一齊dum箱碟落海

有冇巴打知點買到/抽到akb公演飛

地址寫日本

寫左海外就抽唔到

好任性 唔係真係送牙刷做禮物掛
不過抽中我都照要

發覺B盤好好賣
信和冇曬貨

玲木 馬嘉ling
仲有
葵葵

但咁即係無得買海外飛？

睇清楚問題未?

佢想知點抽到,唔係點抽

兩回事啦

利申:未抽中過,我都想知

開過ac,然後睇岩就抽,最緊要係運

乜無咩 我都未中過,唔多識

有無人話比我知中公演係點架

有無人話比我知睇公演係點架

咩B盤？

抽夠我有耳水未

54單

識日文巴絲們求救
就黎握手會
想問下

我前日見tower record好似仲齊 雖然好似係就嚟無咁幾款咁

讀得書少,mip姐係咩?

你拎走佢,等佢咪再攪我奈奈啦

日語達人

得ACDE

你幾多張？3張？
你什麼時候產生左會夠鐘既錯覺

足鐘

有唔明可以問，呢度好多日文高手

而家一路作緊一路計時練
時間完全唔足夠
只係我講野都差唔多26秒

可能我見到個幾間分店都賣哂掛

你入到去再打個半價差唔多架喇
3張轉個彎就出黎啦

頂 迫我下次買6張
但我no way man 都係玩3張

你咁樣得你快速講， member未必比到反應你
加上你到時一定好緊張，會口疾疾lag機

我覺得你既然真心鐘意miyu，可以放鬆心態，先享受佢隻玉手，望住佢對眼，之後你講咩佢回咩都係bouns

收嗲啦屌你老母

469好能惡

你入到去許許許都無左1/3
跟住逐隻字跌出黎又無1/3
一個唔好彩中埋簽名/2shoot就無埋果1/3
完

頭半個鐘入去最多5張

唔反我耳未

講呢啲

開一堆ac日日抽 抽到其中一個ac中 去一次
你以後用死嗰個ac就ok 好似係

福岡公演巨

3 これからもAKBとXXちゃんを応援し続きますー

1 プロデュース48ので、xx ちゃん知りました
2 xx ちゃんに会いたいが、 初めて握手会に来ました
咁講應該無錯，我能力問題無得再短了

難道我可以扭轉宿命 重遇猴一次

你就慘 唔似禾咁日日見

其實miyu聽得明英文 你可以講英文

楓ちゃん可愛すぎから会いたい気持ちがとまらないで会いに来たよ

想問一個問題 休館日係咪即係可以入大堂影相？

休館日 = 無人返工 點影

Sor自膠

喂喂喂, 禾聖菜幾時又關你事

前日俾staff嚇親 講到唔俾影咁 原來大堂可以
不過算啦 買左張13周年生寫到此一遊算

首先唔關你事

469又黎分化

知你bug9就最識團結本家萬眾一心反你

美月又關你咩事呢

哇d船9咁放肆既，難道重點唔是小田bb咩

真係好廁

左正爆

短髮既女仔真係抗拒唔到

其實竹內識韓文,你去泡國讀完書點都識啲掛?

睇完幾頁
本來好奇點解kp青會貼柏木
睇到最後原來係吹奏禾珠
終於明點解

你諗多咗

摩擦力

想畢業咪畢業囉，仲為公司諗咁多做咩
btw柏木有排都唔畢係好事

工人高唔想走啫

都諗左陣,見到絕對贏唔到就知咩事

今年又唱曲奇

又要俾分團狗搶fo

係都要搵個唔想爭嘅嚟比

話說曲奇係未都好似HR咁由現C指定下一任C？

有呢個設定咩

HR幾時有指定過C?

我唔知邊到見過話優子指定美音

我都剩係記咩優魂傳承,之後變佢c既

你唔係到咩

係2014 HR好似咁指定過 但之後都無啦
就算神7都係得優子咁做過 應該只係個別事件

我早幾日比人ban左ac，你無發覺我好耐無上水咩

54咁快玩厭啦 有就仲有嘅
但讓左位俾fortune cherry

我唔係wo

但好似都有唔同人c wo雖然美音c都幾多

有無人c個陣可以做得到個一字馬

有人C嗰陣時可以打關斗

總好過跳列車。

有 美音做到
有以好似都勉強得

你有無第二招?

呢度除咗我個個都古參飯,所以唔會轉會,就算有新飯你成日咁黑住推,D新飯唔知頭唔知尾會當你真心膠反珠,同埋你成日一招個個都睇穿你套路,咁落去唔work㗎喎

你兩個廁撚都躝

軟體呢樣野好多個都做到

黑住推而又可以收放自如應該得虎牙一個

領會唔到黑住推係咩境界

真，好似世界仔咁，黑有耳就係黑

呢度冇人想知你珠近況呀
可唔可以唔好咁撚煩呀
你係唔係真係咁鍾意俾人憎俾人屌老母？

邊個黑木耳

指原c哂？

hr又真係佢跳
佢都放棄左一字馬

算啦 撞左少少姐

仲係十八廿二咩
本身優子以後都唔會預c呢首嘅mb一定會做足動作
當然被點名繼承例外啦

由以前入左選拔但係mv完全無出個樣
到而家最後C左呢首歌

佢唔走音先出奇

又走音又生放送事故又跌咪
真係得指原做得出黎

仲有2日

左你地分左我，我剩係要右

嚴重警告你班仆街即刻開ig睇牙指直播！
仲要有由紀琳係度班首推去撚曬邊？

嘩屌仲有奈奈同由美子

想手足分咗你

今次我要曬左，右你地自己分啦

左不嬲都係我嘅

仲有企唔穩？

真係指原特色

左中你地分，右我要曬

條女好淫

睇左上集48 show
nmb good time 最正係梅山

左

肥婆

聖菜B

想問下最新嗰集BINGO邊度有得睇返
B站到而家都未有人UP生肉

你係指上星期二果集？
今個星期二停播一次

唔怪得等極都無人放出嚟
唔該巴打

問地址邊有人識答你
搭到去海浜幕張站跟人行咪係

出閘轉彎就到
唔知加密黎做乜

好似係

一分鐘就咁多人答，本家po有愛

明明仲有一日已經好L緊張

要右

有冇巴打當日都去
利申23號

我第一次見奈奈都係咁

結果人地做左你女友啦

Miru條裙好迫

收嗲啦世界仔，打到你鳩都爆呀

咁你冇右都幾慘

咁應該係有左奈奈同右夢莉，一大一少

飛天螳螂

睇黎我地要約個時間出黎食餐鴻門宴

本家po太多25仔，希望大家自律

想問巴絲，
我本田仁美幾張握手卷應該廢左
係咪應該拎去information centre + show passport比佢，之後應該點講

呢條on9仔真係好撚煩
珠推果然都係有啲問題

show咩passport啊? 拎去握其他人啦

印左本田仁美唔洗換第張卷先咩

唔使換架，你係會場見到有一大張紙，上面寫住好多mb名
隔離有粒星既mb，你就可以係每部開始30min後，用落個mb度

咁即係話假設原本我握miyu3張
如果佢有打星，即係開始30分鐘後可以3張miyu+3張仁美
即係6張用黎握哂miyu都得

係
但不如試下其他

諗緊試myao
如果抽2s 個d, 係咪排隊握手個陣抽埋
唔洗專登去第度抽

係，但你仁美個d卷雖然可以用黎握，但唔會有野抽

練練下我發現
可能講1句-句半
讚下佢kawaii
已經夠鐘
背咁多句都用唔哂

個大脾粗到 俾佢狂抽一腳會點

你哋個miyu唔係抽到爆咗咩 應該無得用其他券射佢啦

聽日等呢個網update詳細睇邊個射得再講

你終於都明

2張 咁近距離見奈奈靚到窒左陣機

其實如果發台瘟出動英文/韓文會點
myao,miyu識韓文同英文冇問題
但misaki/高朱個d點搞

同高朱講英泡狗文應該都得既

執生啦
第一次去fail是常識
你第一個握邊個

波控們，晚安！

握hkt48 荒巻美咲
佢好似除左日文咩都唔太識

屌美久好邪惡
好想握埋佢

咁我祝你好運
或者拎多出黎既券試3個黎warm up先

去啲對應好同有經驗既係咪會搵野同你講
或者見你唔識講會做其他野

祝你有好feedback

唔好嚇我啦師兄

真係好邪惡

上次跟住啲人行去左bigbang會場

我

巴打唔介意可以add我tg

原かれん 9月先開爐都841
下年俾佢由頭起咪拋其他NMB幾條街

以信黎講美久好似幾值得投資

波不了

你個萌夏咁多圖都唔係賣波咁係賣緊咩

萌夏靚定美久靚

呢個問題人人都有唔同答案噃

萌夏+1

叩親moeka 多數靚

你個名最近俾人話似菅田將暉

渡辺美優紀ｏｏデビュー

田中美久世界第一啦

叫佢地驗下眼

真
明明胡杏兒

仲有兩個半鐘先到東京應該點做？

訓

上兒登問

成日都印個樣上去

唔係鬼知你係咪激推

食囡

毒撚到出汁

妖婦真係好正

CLS 邊有人敢著

啲設計真係好懶

吉本尤甚

終於有時間留個名 已經有兩星期無上過連登

明既忙食女，就到聖誕想上黎恥笑我地

聖誕去幕張搵女啦

好忙啊份工 無放過假
連睇下我個名嘅時間都無

詳細出咗 有星嗰啲代表可以用其他member嘅券去呃

多到唔知點揀

有幾多吖
得produce48嗰啲揀得過嘅啫
其他嗰啲無人識嘅

識搵一定搵吉朱

さし件鼻屎衫都有人著啦

呢場係咪因爲聖誕所以咁爆

星星個數比其他場好似都少

聖誕我都想同mb過

試過

屌又串

世界級tour

2018(10月)收爐

再扮聽日無得去

聽日滯港睇你地哂命

聽日唔好上黎好D了

個位miyu飯呢，等緊你repo

聽日先握喎

馬嘉伶聽日有冇見送會，話哂琴日生日

而家等定先

召喚會然馬嘉伶

帶定黑超搽定防曬

跟巨巨搵食

滯港巨

傻婆又玩聖誕帽

船をまつ

去食好西

你哋滯港嗰個港係咪港区嗰個港

點解聽日係握手但我會係香港

正到癲

點解噚日今日聽日係握手但我會係香港

好激發起我既性 保護欲

左下果位正到癲, 叫乜名?

天嬌

點解我要今日返香港

屙篤狗尿先
聖誕有新推

哇，今晚食既蛋白質又要無哂了

佢me架

點樣，想打交!?

日陽B Q到呢

原來係本家po

仲以為係某分團po

痴線，第1日入本家po? 邊有本家mb睇

巧高汁

好掛住坂口渚沙BB豬

請都支持下我地柚巴

本家Post得我幫本家Member慶祝生日

幾靚 乜水咩名

nmb 梅山戀和

仲有我

我最愛柏木由紀
老婆來

好眼瞓，買咗第一部加第二部

個個都入幕張 得我幕張出東京

係日本

關唔關你事

熱到hihi

馬嘉伶記得我呀

有耳真係好勤力
未夠鐘已經開左波

水手服真係人類歷史上最偉大發明之一

勁

為何Miyu咁多韓L

啲日本人握夠了 留返俾班睇完pd嘅去握吓

點解我會喺香港

有位巴打仲未上黎包膠

忙緊握手
點包

巨巨咁早

溝左你個名鳥

唔駛做咩

唔駛

條女好濫係人都溝得

留係焗爐入面嘅巴打，加油呀，我握完係咁先

做緊

認知巨巨

晒命巨去晒邊

你都算係認知巨啦

等多陣啦 未比人閃過咩

你幾時閃我呀

你哋個個都認知lv5

又唔好咁講
一睇就知我個名識我老鼠啦

misaki好正 後記遲下再打
而家開心到手震

出左去呼吸

咁多日本巨,番工潛水先

又去自私握

咩都冇 等比人閃

去隔離jump吸毒

握手會比我想像中多女飯

Never

呢個po都好多女飯啦
利申: 藍絲

請你冷靜D

佢聽得明我講咩教返我

好大波

岩岩好似見到須田經過

日文教室

唔小心經過佢見到

幾時教我日文

佢今日啲maul剩係影個身同其他人

我哋本土派唔歡迎建制藍絲

幻覺黎姐

i love jpese girls!!!i love misaki!!!
利申等緊水野巴

佢叫會然膠朱

不如試下怜妹

我地四部一齊握高朱
有無手足john

本家PO入面一個SKE飯叫人握NMB mb
乜撚野玩法!!

真，好撚過份 應該去ngt

乜女都試下是常識

本家Post真係得番我呢個本家死忠推本家member
屌

好好笑

仲問

啲日飯比佢醃到變晒咸魚,仲邊會去

我頭先都佢醃到

大愛,和平 就好似出面班同性戀黑人變性環保素食撚咁

我單推奈奈

隔住個mon都feel到John叔對佢好大怨氣咁

都俾佢醃到

岩岩見mako 黑黑地面

利申我要同水野巴一齊落高朱坑
好正

有無抽我完美既奈奈握手

佢唔笑個陣似黑面姐，好似係......

人地pd48入坑，識你老鼠奈奈咩

我牙奈有幫班pd48mb條片背書格

係 個陣佢等緊個飯開手機
feel到佢透緊

識呀
佢同櫻好似幾frd底

之前post果張握手member鹽表唔是流的

駁唔到

本家萬歲

真係好熱

今日唔去46去48個啲＝真飯

珍！

兩面都唔去好似我咁就係愛返工力量死忠

你跟佢就死得啦

今日46排撚到on9搵鬼去

大把人去

點解過左半日
圖都無張
來互相傷害吧

貼2S唔是咁的
應該要好似呢個飯咁

請重貼

好想握有耳手仔

又可愛又醒目又努力家，唔明某位手足點反得落

你今日又去左48?

講左佢鹽到死都有人抽

Sor lo

同美咲妹

我剩係講左佢係我朋友咋
係高朱對韓文就好反應

出現了 放閃

你玩高朱玩得好開心囉

泡菜心，斬手指!!

俾佢反cup

再多D!
快點傷害我

毒撚唔識自拍
玩唔起呢d event

係咪好抵玩呢

博多新飯

Maya簽卡7中0

好L正
完全係misaki carry我
之後水野巴幫手開路+carry
高朱carry

頂 仲以為荻野由佳黎

點解新潟出身既都咁正， i love 肥簽

Fbi is watching lihk

有無同佢講ジッパー

歡迎你沉船

得意咁多驗眼啦

好很似
乜名

返緊工咪飲酒啦

但佢好似怕左你

你應該都要跟埋邪骨去驗眼

都係咁柒

ching件褸咁型棍

邊個post 想睇返

佢個個都係咁遠

あみちゃん2中1
ゆなな13中0
跟住個人一張中
你老尾

整定既

有冇人黎安慰我
係物販嗰邊hea緊

大家去見識下表巨有幾痴線

我=香港あみちゃん
平時好癡線
過黎搵我好正常

累到要講咩都唔記得
口震

物販嗰邊有位抖下氣
歡迎過黎

岩岩同sae握完
比佢叫我買佢brand件衫
我問佢男仔得咩
佢話冇問題
真人臉很小好靚

ske嗰邊門口一出黎有個車出入口嗰度
係欄玩緊手機
牛仔褸深紅色帽
歡迎大家過黎相認

奈奈 試過4日夾埋100中0
自此當去乃團握手 中野係bonus

你棄左奈奈所以天父爸爸唔俾你中

下單抽左佢50隻 (第二多)
如果抽握手第二多果個都唔叫推
咁我真係單推王

我都想同表巨相認

奈奈實在無法不能不得應該何時何地都理所當然係第一先岩

你邊位？
唔記得差你幾多錢

成日飛天螳螂係到圍爐

如果高朱係浪翻雲
水野就係龐斑

我2個都好愛

你返黎咪比條數你囉

我地就黎又高朱

好gay

我係後面見到u已經沉晒高朱

見到禾前女友無事，我就安心了

有無咁weak呀

早坂BB

btw 關

唔係個個好似我咁勁

你應該勁過海綿仔

啱啱望番其實篇握手教學 都係上年12月打,
聖誕有時間打篇新先

儍嘅,有怨氣就理都唔會理啦

咁有人問,緊係要答

我識嘅全部老飯都知咩一回事,肯去嘅會繼續去,其實無問題

邊有你地咁多錢係咁去

得mary錢多姐
唔好一碌鳩打一船人

下次飛已經5月,成半年無得見奈奈

無下次

真子真係咁鹽 ?

講緊真子咩？

佢明顯get錯左

原來係miyu 表現好令人失望咩

呢度講左好耐啦 仲要多位手足認證

咩事坑都出埋牙

難得咁多人慕名最後一次而來 唔知對泡狗飯係咪都咁呢

好掛住奈奈 今日好少mail

可能講miyu姐

佢今年真係無下次架喇喎

點解佢每一part都可以咁完美

你地鍾意連埋旅行先洗得多啫
老老豆豆 神風星期五收工飛 星期日握完即刻番
UO ~1.3k + 一晚酒店(~$500, 有時住人地到連住錢都慳番)
握手當50張 = 3.5k
飛一次成本先 5.3k
對一個在職人士嚟講 每三個月儲5k唔算好重負擔啦
睇你捨唔捨得淨係為左齋握手飛啫

T8前三推：有耳早坂與肥簽

以為你講連 去握手都冇下次

岩岩同水野巴送完高朱放工
多謝水野巴陪我癲到最後
第一次握手好完滿
後記遲d打

新一代海綿仔

到底咩係海綿仔

應該都未必有,特典會不了

上次有巨巨carry，我仲要學野架

飲飲食食就有巨巨CARRY嘅

就係去carry飲飲食食咋

昨日追完火車今日再企12粒鐘真是慘撚過食屎
對腳堅痛到諗野講都成問題

好重負擔

我老婆真係好完美

尋日坐左六個幾鐘上東京今日一至七
真心攰

下單POST 埋上#1

握手流程 KEEP住UPDATE

希望奈奈可以學下白間同高朱自拍下聖誕裝啦

多謝Mary

屌，miru好撚正! 奈奈快d騎鹿黎我屋企啦

搵人講解下聽日全握係點玩

排隊>入場>睇live>握手>matome （好似係

一開始 排隊入場睇 live
有女性插隊line既 (唔肯定係咪場場都有, 但我去果兩次都有)
入場果時, 你用一張全握券, 換一張block券
張block券係決定你睇live 企邊個block
越早到, 個block就近台
睇完個live之後, 就開始握手, 果時每人淨係可以握1張
你張block券上面有個no. 例如0001 - 9999 咁
個大銀幕會show, 0001-0999 可以握,
之後就 1000-1999握咁, 你睇番住幾時到自己握就去排隊就得,
再用張block券嚟握手, 呢次握手, 係可以握哂成條隊所有member
你果條隊有3個member就可以握哂3個
簡單d講, 即係你用一張全握券, 就可以睇live兼握一次手
握完手之後, 會有多個mini live, 同一開始個大live唔同
大live企邊 係根據你張block券上面寫果個block
mini live, 位置就係先到先得, 排先者企前, 後到者企後
所以有d人會放棄唔用block券握果一張手, 直接完左大live就排定mini live
完埋mini live之後, 就開始まとめ, 呢個時候會全部變哂單人line
你可以排番自己想握果個member到, 一次出哂你想出既券, 好似個握咁握手

著衫不了

原來會變單人line 從來都唔知

呢度傾唔傾得Team Tp

得既,但呢度啲巴打對tp好似唔多識咁

傾得，但呢隊野有新既消息可以討論咩?

有既 100萬點擊就出2單

屌 你又係度既

我不嬲係本家死忠

聽日出碟，我係台灣訂左張希望支持下

絲打記得入場換定幾張做握手券先，女性粉紅色券(定唔知黃色)有得提早15分鐘握

你唔至死忠本家

我覺得我比我個名個肥妹落左降頭
應該點做？

你地鍾意連埋旅行先洗得多啫
老老豆豆 神風星期五收工飛 星期日握完即刻番
UO ~1.3k + 一晚酒店(~$500, 有時住人地到連住錢都慳番)
握手當50張 = 3.5k
飛一次成本先 5.3k
對一個在職人士嚟講 每三個月儲5k唔算好重負擔啦
睇你捨唔捨得淨係為左齋握手飛啫

by 某會然

次次落大阪都連飯都唔食就返歸
邊忽旅行

推邊個？可以討論下

下佢淨係需要考慮新幹線 車錢咋喎..

單人line都有得提高15分鐘握？

香港個2個
本身我係台灣住既香港人 支持一下台灣團
琴日去Meeting好滾動 終於出道啦

返香港
我地幫你解

mini live完提早握
最尾單人列要等個mon show邊個mb有得握先開始排

新幹線好貴
我上星期程新幹線來回20720yen
今次Uo香港來回1250hkd

有冇人係現場排？
係咪排最長個條龍

小畑仲有冇人氣多唔多人握
好似頹左咁

又到聖誕

挑，咪又係自己一條友過

琴日握完手
發現水野巴好charm
唔怪得食咁多女
btw, 琴日見到須田巴最愛 遠距離

完美夢莉I love u

快點黎東京秋葉原

奈奈話唔想公開我地既關係住,所以今晚要陪彩希,遲啲先陪番我

佢出左名mk，social撚
你唔係佢隔離，佢一早撩女飯傾計

我想學佢撩高朱
學唔到

水野巴又型棍又有愛心呢件事眾所周知啦

日本巨使唔使咁寸

好想去握……

真
本家又贏

尋日469係咪又係隔離 ?

咪同469條隊差唔多
等46無哂d大將，我地人員充沛既48就係反cup之日

古畑奈和 1st Mini Album「Dear 君とボク。」
試聽

我果個就唔好提啦
嚇親人

明明我成日聽人講睇日本idol都係毒撚
原來個個都mk仔黎

我以為大家同我一樣係下面咁，點知得我係毒撚

你地個個都講大話，
話自己毒撚點知握手會相認個陣，
個個都正正常常，握手個陣食埋d MB

又屈毒撚
同呢到班手足一樣

做乜貼我

岩喎 毒撚邊敢相認 好似我咁

包膠返黎話係你最型棍喎

9.Mary,平仔,水野,牙蘭,莉紗緒真人好MK

有睇頭po都知邊個係mk5人眾

小妹推STU就知我黑髮派忠實fans

Stu同呢個post 無關，你可以上一頁

係我清純黑髮派
你地就染髮mk派

你英國人金髮染做黑色仲唔係染髮派

頭先無意中係舊檔案度見返張舊圖,正撚到

有班韓飯，去全握睇宮崎美穗，大live扔簽名波個part，喵扔哂俾日本飯，得返個袋，俾咗個韓飯

我老婆真係好索

彩希好正

睇返佢後生個樣，好似而家個樣仲正d

雖然佢搶我老婆，但係幾正

佢居然唔扔比韓飯?